23above a0

是唔想拍拖 定 拍唔到

Sad

Absolutely miss the timings 😞

How ar

Every material has a different boil point, when once reaches the point, it will keep hot and warm for a period of time. Than, cool down. Each relationship is not just only love or amiable or adorable but managed by yourselves. Relationship is bond by building which mean accompanied with each other. But when you want to step up to someone, you need a bridge to connect the emotions and feeling. So that I think that the quintessential part of relationship is timing. If both boil together, all become smoothly. Bless you, every available 0 can fall in love and find the own love anon.

😂Yo where you copy these

This whole is my opinion lol. If you think that is a copy test, is fine is ok. But it really hurt me lol. Just a remind，bona fide is not a joke🙃 Your reply just a knife jab my heart. That is one of the reason why selfish exist everywhere 🙃Just like Northern country.

🙃And I think this is one the good case to describe a reason why you still can’t find the affection. That all, bless u🙃

On 9 用撚左啲尻link 變左send 相

上面

Sorry ar

樓主一路好走

好彩